公屋申請問題

我同家姐由學生時代就已經申請緊公屋，Now都出來做嘢了，2個人既總收入過左上限。
想問有冇巴絲知道到時派屋既時侯可否即時Kick走一個人？如果Kick走一個會否需要重新排過？

用你當初申請嘅收入計 好似係

兩個人排？十年後先諗啦

咁都得我加晒所有親戚臨拎屋再tick走晒
一個人住大屋

岩ar

你都憨尻尻，到時你tick走哂名 房處咪出紙沒收你個大單位囉

咁你兩個有入白表抽居屋
過左上限咪由佢過，無計 過左十零廿年輸到你上樓再算啦

輪

樓主都可以彈出彈入 我到時咪再加名囉

取消左要排單人計分制
排到退休應該有

如果你覺得公屋緊要D就辭工要公屋